有冇人有非藥物方法醫到失眠？

其實失眠有一年
以前上床5 分鐘內瞓得著
但而家要半個鐘、一個鐘、有時要三個鐘
但明明已經好攰
有睇過醫生，take 過安眠藥
瞓到死豬咁但太影響翌日工作反應
有冇人有非藥物方法醫到失眠？

屌以為自己開post

哈哈哈哈你都有exactly 相同情況？

尋晚好濕
開左抽濕機開埋冷氣都唔得

今晚直接成晚無訓到

我都覺得香港天氣真係濕到一個點
經常性好攰，好無精神

你係因為乜野原因失眠？壓力大？

之前番夜身理時鐘調轉，依家要轉番正常

做運動，要出汗/攰

否則拎碌棍打暈自己

通一晚頂較返個生理時鐘

我唔會work

以前11點左右眼瞓
1點左右都穩陣肯定瞓到
而家成日都眼瞓但4 5點先瞓到...
早上床無撚用...

緊張? 多野諗?

有冇聽過認知行為治療？
四至六堂效果同藥物一樣。
只要投入做就大機會幫到你。

打飛機

打完仲累過跑十個圈

試過都唔得
試過10點瞓著 2個鐘後醒 眼光光都6點
凌晨瞓著 又係2個鐘後醒一次 碌勁耐 碌多1個鐘先瞓到

有冇試過？有用？

我都唔會work

好多野諗我冇諗過我返工會唔開心到成日驚醒一摘醒個腦就全部係返工啲野，好似而家咁，又瞓唔返

Cbd drops/vape

呢個好特別，真係冇聽過
我向心理學講師朋友了解下先

留名

我冇J

1mg夠啦